14吋定16吋摺車

諗緊買部摺車，想帶去搭巴士地鐵周圍去
16吋摺起會唔會太大份?
14吋又會唔會比起16吋飄好多?
筆直3k樓下，睇緊Dahon dove i3, archer kaa672 , java x1之類
有冇巴打兩隻size都踩過?

高矮肥瘦 各有喜好
完